麻煩連仔幫我del post

我有幾個post驚自爆 同埋係垃圾冇用post 唔該幫我 del左佢佢

或者放入黑洞都得

好既

ok